對住另一半開始冇喜怒哀樂

以前好著緊對方 少少事就發脾氣
但近呢幾個月好似乜都唔care咁 見唔見都無所謂
係咪拍拖必經階段嚟

感建分

分手放過人哋啦

慘得過真係有少少諗住分
但另一半仲係好愛
成日都諗究竟咁樣拖係咪真係對大家好

啱 可能分手先係對佢好

分手啦 我都經歷緊呢個情況
拖住都只係等某一件事令到大家鬧交，結果都係會分手，但會仲更加不快

都會唔捨得
想知巴打同另一半一齊咗幾耐

拍左幾耐

3年，但你地係咪因為鬧過交所以咁?
還是純粹開始厭倦?

三年都係大家初戀

我都係三年 係我衰搞到呢個地步